export const data = [
    {
      question: "¿Cuál es mi juego favorito? (Es una pregunta difícil)",
      option1: "Silen Hill 2 Remake",
      option2: "Crash Bandicoot N. Sane Trilogy",
      option3: "Mario Bros 3",
      option4: "Resident Evil 3 (old)",
      option5: "GTA San Andreas",
      ans: 2,
    },
    {
      question: "¿Cuál es mi segundo nombre? (Activo carta trampa)",
      option1: "Solo tengo un nombre",
      option2: "Daniel",
      option3: "Manuel",
      option4: "Damián",
      option5: "Ángel",
      ans: 5,
    },
    {
      question: "¿Cuál es mi nickname? (Casi desde que tengo memoria lo uso)",
      option1: "Luisito2176",
      option2: "Luisito2l78",
      option3: "Luisito2178",
      option4: "Luisito2671",
      option5: "Luisito2871",
      ans: 3,
    },
    {
      question: "¿Cómo se llama mi mascota?",
      option1: "Perla",
      option2: "Pistoza",
      option3: "Perlucha",
      option4: "Lola",
      option5: "Lizzy",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "¿Cuál es mi animal favorito?",
      option1: "Perros",
      option2: "Gatos",
      option3: "Pájaros",
      option4: "Peces",
      option5: "Arañas",
      ans: 2,
    },
    {
      question: "¿Cuál es mi canción Favorita? (Actualmente)",
      option1: "Chipi Chipi Chapa Chapa - Christell",
      option2: "Buttercup - Jack Stauber",
      option3: "Visita - Enjambre",
      option4: "Fell Good Inc. - Gorillaz",
      option5: "Heat Waves - Glass Animals",
      ans: 5,
    },
    {
      question: "¿Qué edad tengo? (Suena tonto pero aversicierto)",
      option1: "20",
      option2: "21",
      option3: "23",
      option4: "22",
      option5: "24",
      ans: 4,
    },
    {
      question: "¿Cuál es el área en la que me especialicé?",
      option1: "Web Developer",
      option2: "Cyber Security",
      option3: "Cloud Computing",
      option4: "Machine Learning",
      option5: "Virtual Reality", 
      ans: 1,
    },
    {
      question: "¿Cuál es mi deporte favorito? (Sí, lo practique bastante)",
      option1: "Fútbol Americano",
      option2: "Voleibol",
      option3: "Hockey",
      option4: "Baloncesto",
      option5: "Fútbol",
      ans: 5,
    },
    {
      question: "¿Qué superhéroe me gusta más? (Regalado)",
      option1: "Superman",
      option2: "Iron Man",
      option3: "Spider-Man",
      option4: "Flash",
      option5: "Linterna Verde",
      ans: 3,
    },
  ];